絲打們，入嚟留下你今日用嘅唇膏

我先

依支真係好好J

咁肥嘅

咩色

肥佬手呀嘛

01色

試新野
因為包裝靚所以買左

我都有枝 不過紅色

隻色勁靚！同埋都幾持久，但我覺得好乾打左底都係乾

想J opera好耐

Btw 而家好似好興m血紅色 有冇絲打介紹下

好唔好用！ 好似好易甩?

趁Sephora black friday買既too faced，持色都潤但陣味我唔多鍾意

係咪姨媽紅 妳要matte定點先

之前想買但係無得試色所以放棄咗

係呀 我淨係想襯返個冬天 磨沙又驚太乾

我都有支too faced 不過係買sephora嘅 give me some lip set，我覺得幾好用好得意!

姨媽紅 nars都幾多選擇 有d都潤

又乾又勁苦

入返枝 又平又靚

1028

啱啱搽上嘴，好似太紅

個嘴勁乾

韓國買既 先六十蚊到

好大隻

呢啲色好正但唔敢係香港查

成個叮噹手咁

男人老狗用乜撚野唇膏

好靚啊
不過dior有點勾筆，淨睇算

絲打呢枝係咪佢有出一set四定五枝禮盒裝果款？
都抵買呀，但我鍾意lip stick所以無買
too faced包裝都好靚，睇到都開心

我著到成身黑色先搽

靚

想買枝橙紅色既

屌 永遠出揼

THREE！！！！ 隻色好靚

橙紅好蝦人搽

一盒6支！！ 先HKD$295，入面有兩支貨size既lip product，不過其中一支係Lancôme 嘅juicy shaker... （撇除港恥唔講，都幾好用.. ）

其他都係今年大熱既豆沙色，我乾唇但係matte得黎唔乾 遲下補圖

一拳打得死人

依個正！Tony Moly依隻我都有支豆沙色

好靚嘅包裝 之前想買但都係好似上面個絲打所講，勾筆直

有無敷唇mask訓 我都係乾唇

黑妹搽咩色會冇咁賓妹？

有無ootd睇下你點襯

唔知條link 幫唔幫到你

窮撚用canmake lipgloss 02

又成班仔討論

有 唔該絲打

絲打留名

幾持久

好靚呀隻粉

matte豆沙應該好實用
300六枝真係好抵

我都係用dior addict

trixie (satin)
色靚, 持久, 抵屌
不過長期甩皮慎用

真係好抵屌嫁

你咪仔囉

好靚 顯色度高嘛？

fresh果枝sugar點？

絲打依支好J!
但好多人屌3CE 嘅唇膏垃圾
但係佢既包裝同顏色都好靚

MissHA個隻都幾好用

其實隻色好靚喎 價錢又唔貴
乾都預左啦

想買colorpop眼影好耐！！！！
唇膏反而無咩性趣
絲打有無用過kylie依隻？ 好用！我覺得唔乾

不過見你用到個package面都甩曬色，
睇黎真係愛將黎

色好靚，但好鬼易甩

兩支mix埋

好好用！！！！！！！！！
超潤，打底又得，
淨係搽佢偽素顏都得！
本身佢都叫自己做tinted lip treatment，
所以夜晚搽黎當lip mask都得

其實係上面o的字好易甩

kylie o的色冇乜興趣, 鍾意鮮色o的, 返工望落精神o的

邊度有得買!!!!!

竟然!! Missha我以為得bb cushion係ok
下次留意下先，唔知點解你地張張圖都好燒
終極唇膏控

真心唔貴!!

好多姊妹話好用但係學生唔捨得買 好想要呀

窮學生用cheapcheap嘢
白色個枝就天然潤唇膏黎
另一枝就好淺粉色

無點用 真係好易甩

chicca

家陣係咪燒著咗你!!
我搵ig 代購嫁之前，我買係HKD$295
但佢依家大量現貨都係HKD$300一盒（好似係）
間野叫： popobeauty_shop

利申：我唔係同佢有親 真係幫襯過覺得價錢都好合理嘅，但就有時會唔覆機/唔記得覆 要屌(催)下

哇，boss出現了
CDP要殼同芯分開買真係好貴呀！

opera04 橙紅

我都有! 同感，好易甩

係，用過一次打入冷宮

CANMAKE黑色依支之前掙扎好耐買唔買，之後無買，買咗GUERLAIN代替

嘴唇本身偏冇色
有咩唇膏推介 想要好淡粉嗰種 而有啲潤嗰種

明白! Etude House會唔會考慮? d色都幾鮮

但係真心$300 6支，除開都係$50左右就有支牌子嘢，真係抵屌嫁

黑色管個支咩黎 隻色好靚 粉控呀我

我托朋友日本買
Total 計返好似38x
香港連支芯都買唔到

莓色

係咪mesmeric lipstick黎
想買，好貴!

自爆咁

咁抵！！！！！！ 下次去日本時睇下先
香港真係好貴... 行過d counter都唔想入去...

點先搵到岩自己嘅唇色 可唔可以教下小妹

etude house買過一次覺得唔得, 完全唔上色
本來係aritaum忠實fan, 又多色又多唔同texture
但上次話有微生物要回收就冇再買過

香港要買就買唇粙啦
仲平過日本

我聽日去影個包裝畀你睇啊 我唔記得咗叫咩名
五十蚊到

burt's bees有枝有色lip balm

係呀

你皮膚偏黑定白?
如果要淡粉又潤嘅我用緊COFFRET D'OR 依隻
搽出黎好自然，好似石原聰美本身個嘴隻色咁 最近好迷日劇d妝

示意圖

好似好靚隻色

莓色好難carry
次次搽都好似血盆大口咁

真係要睇膚色 同埋我個人認為如果當日既眼妝重手的話就一定唔會係用深色唇膏，亞洲人咁樣會好奇怪 （不專業分享，有錯請指教）

真心好用

下個月買 今個月窮到出汁
著晒火呀大佬

我都係aritaum fans黎
十月個陣佢官網搞咗個international free shipping 買滿USD$25 2kg以下就free shipping，買勁多嘢! 11樣嘢都只係HKD$3xx 微生物依單嘢我都

唇軸好用嗎? 幼管吸引d喎

好呀

一到冬天就想搽呢啲顏色

好呀！ 一係俾個藉口自己，買聖誕禮物俾自己

我用呢支要慢慢好少咁點落去再印開佢
會自然啲同無咁紅

以前有好多莓色 但慢慢大個發現，
nude/ 自然粉色好正

係咪扮咬唇

我兩樣都有
我覺得係幾唔同嘅感覺
唇粙好明顯liquid 啲 透薄啲（當然你可以build up)
同埋俾佢隻#16 勾引左
真係好撚young

呢排好鍾意豆沙色 絲打有無推介

話就話係潤唇膏但係兩隻色都好出
我呢支係橙
浸vanilla味好正

用到崩哂

呢排中意用橙橙地色既唇膏
輕輕印係個嘴到已經
呢兩支長放化妝袋

有冇sis用過canmake stay on balm rouge

同大家介紹返o的我買過o既垃圾

極難控制, 搽極都唔均勻, 又易搽出界
仲要扭多左冇得扭返轉頭

burberry 兩年前夏天出o既有色lip balm
冇用幾個禮拜用返佢變左一舊蠟, 捽極都冇色

有冇絲打中意matte

我有lip maximizer 不過係無色既
佢好香甜地甜既薄荷味
你個支有vanilla味搞到我好想試
btw 我呢支豐唇搽完睇落好水潤
如果論豐唇程度 就soap and glory 個支勁d

Dior 002 lip & cheek 出色 如果搽上面好似會太桃紅

我有成十枝aritaum 色真係勁勁勁靚
又平 最適合我呢啲窮撚
我諗唔用佢啲lip tint應該無事既

依啲？

有!!

左1 Kat Von D 牛奶味好正 半matte
左2 Nars 是sheer的 幾潤我好鍾意
中間 smashbox matte色 可能有d乾
右2 Too faced 大推!! 潤得黎又顯色
右1 Kylie 係咁多隻之中最乾，但係真係食乜飲乜都無甩過，搽上嘴真係真係好歐美feel 可惜無歐美身材

天生紅唇
咁多年仲係用緊凡士林
身邊朋友話買唇膏會上引

有冇絲打可以介紹唔會敏感既有色唇膏
之前個嘴好似濕疹咁係咁甩皮同出水
依家好返一搽唇膏就好易乾同紅
扮下靚都唔得

Missha 嘅
隻色係French doll 幾好用

我個friend又係好紅
平時有啲似上面個種豆沙色
冬天同埋熱氣個陣直頭係鮮紅
佢自己好憎咁樣

我以前都係 但m到會超蒼白
依家唔知係咪搽得唇膏多 會覺得自己一唔搽就好無血色

MAC #so good for you

唔查唇膏出唔到街

想知Kat Von D係邊買!! 佢支double dare好靚
Btw two faced個支好吸引 係咩色號？

絲打我都用緊左邊支潤唇膏 勁香

Kat von d Double dare

好靚呀 之前fresh有盒十枝左右既sugar禮盒，果下真係好有衝動買 忍撚住左

平野黎講顯色度無得輸，但我之前用佢用到嘴脣敏感，幾個月先好番，慎用

左邊甩曬色嗰支係ysl支護唇精華
有時太乾燥會當潤唇膏搽

依家做緊29.9支 快啲去入貨

mac唔會好乾咩???

Maybelline #pinkalicious

好想買呀

潤 ok持久

頂
我勁鐘意唇膏，好似買極都買唔夠咁

明明同自己講用到2046都用唔完，但一出新色又瀨野

支colorpop本來真係勁撚憎 最近拎返出黎用
逼自己習慣 最後勁中意
支canmake就係新色

想問厚唇有咩色會搽得靚可以推薦？
天生唇厚

最鍾意淡粉色

呢個都係

咩色？
最近都有留意呢隻
準備買holy rose

而家興厚啊
利申 正常再厚厚少少 呢排有時屎忽痕會畫出少少界

我啲咀邊會唔畫咁尖咁出

但係可惜上唇唇珠唔突 睇落去真係好似孖膶腸

我都覺得3CE好靚 啲色
打足底就唔係好乾

Tony Moly呢個款會唔會好易甩?持唔持久㗎?

最近最鐘意用呢枝 一開出黎見到咁 以為中伏 點知...

搽出黎係好靚既cherry色

個有呢枝真係勁勁勁好用

係勁靚既nude色
而且我個嘴成日都好乾 但呢枝搽完 完全無白邊 仲要無乜唇紋 所以買左2隻色 我覺得勁抵用

咁勁呀

想買ysl
各位絲打有咩好建議

試下買嗰啲雙色唇膏 有隻IOPE既雙色月蝕唇膏 佢係一邊有色一邊潤唇膏 個人覺得唔搽曬成個咀感覺得上無咁厚

依個post好危險

好正！係邊到買嫁？

日日用

Laduree 03色好靚

受潮流影響 最近好想要鐵銹/磚紅色
考慮mac #chili 或 3ce #909中⋯⋯

金管銀環 21號色 樓上好似有位絲一樣

#501 又matte又豆沙又唔乾 無colorpop個種乾到緊既感覺 一枝撐住成個冬天

好中意儲唇膏 儲牌子
每日按心情襯衫

我有solow 係好顯色好靚但係太乾啦 satin 系列好似好啲

我呢支係love bug 隻色真係好靚
之前成咀搽 唔夠一粒鐘起死皮
依家搽完潤唇膏 即刻點幾點上咀用手指blend開
效果好好多

睇佢官網 隻隻都好靚 隻隻都好想試
有冇睇最近新出個d ?

#12 隻色上唇好靚

louboutin出o既product歐美youtuber好多劣評喎

提醒絲打ysl係l'oreal group屬下

啞色。。好鐘意

最愛呢支 又靚又潤 日日搽 係Givenchy Rouge Interdit Vinyl Color Enhancing Lipstick

呢兩支冬天輪流用 因為好鍾意深色唇膏

最近大愛 上係Chanel206 下係Chicca06

呢隻色靚都夠潤 但易甩

隻手肥撚到

肥撚學咩人搽唇膏

好乾，但咁貴，唔想浪費

好用

咁貴買番黎唔岩用真係喊三聲 算啦睇在佢包裝咁靚份上

有冇咩經濟實惠既唇膏推介
純粹想個人有些少血色

想問有無絲打買過Tom ford既lips and boys系列 真係好想要枝Tony

me 2

Tony Stark

Canmake Maybelline Opera上面有絲打貼過
或者mac都係百零一枝

叫我 ？

皮膚白加貧血 又唔化妝
一唔搽唇膏就係病人樣

Canmake jelly個隻 02色好靚
好似chicca 好潤
Opera都想試

如果唔化妝。。就用有色既潤唇膏

原來你係Tony Stank
我都想知TF係咪真係咁正

大家都是Tony，不用分得那麼細
我有個唇膏控既friend勁鍾意tf，話佢乜都好就係貴

好靚！！
絲打個嘴都好正

係韓國買 用咗半年

sor絲打我淨係留意後面rogue one盒hot toy

TF的 好用

有色潤唇膏

three fans

搵日試下先

有啊但係試咗上手同呢隻差唔多質地同顏色
所以淨係買咗呢支咋

睇左咁耐終於有枝givenchy

pony blossom lip color 03
好正 pink得黎帶點橙 太鐘意珊瑚色
顯色得黎又幾潤 唔會太易甩

Yes..成日出街唔記得帶唇膏就去買
記憶中佢有支係桃紅色。。搽出黎仲靚。。自然好多

Paradiso

3ce 終於買到909

屋企N多支唇膏，我係唇膏控
最近都用緊呢個

間中就呢個

到今時今日仲有咁多港豬買L'Oréal group d野

909

絲打們 諗緊買Armani 新出個隻lip magnet 好定 Nars Dv 還是入多隻givenchy 梅子色 好糾結無乜米又想入返隻

絲打買左幾銀

有用過色幾令

Givenchy 315啦，夠曬秋冬，又顯白

啊我唔應該入黎 好燒

今日用clinique莓色lip gloss
少少痴頭髮 但都接受到

好想買three同opera
3ce好似都好啱秋冬

呢隻色都好靚 個人認為有色潤唇膏黎講呢隻好long lasting又顯色

係shop 買架169 支 尋日竟然有909現貨即屌

絲打 好正呀.......枝野

屌你啦

已經燒著左

但絲打你茶前會唔會茶咩潤唇膏先

平時唔多化妝 我驚315太搶 唔敢買

係一定要 我用曼秀雷敦薄荷 但係3ce matte得來幾keep 色
係太乾

有無邊隻brand持久好介紹？

用緊廣告果隻鮮紅色

如果素顏的確差少少，不過我都係裸妝咋嘛

Ysl

ysl垃圾 成個大陸牌子咁

個人認為好好用 巴打有用開？

用緊呢隻嘅MRD03 好似Mac chili但平好多 但真係好易甩 不過太靚 照用

屌你有撚入黎獻世咩

不過講真既真係俾太多大陸人狂掃

淨係L'Oréal group 已經係原罪
成個櫃得啲蝗買野，唔講以為自己返左大陸

遲下狗衝909 too

絲打邊間3ce買

想送唇膏當聖誕禮物比女朋友
佢膚色較黑 平時只會畫下條眉搽下唇膏
所以想問下絲打們有咩好推介

一開頭我都忍左幾個月
但真係會失守

3ce呢兩日返左貨
想買就快手，因為我今日去買野時已經聽到有啲唇膏又斷左貨

一直都好想試YSL d product,好多人都話好用
但每次行到去。。都好多內地人
諗住企耐少少等下啦
點知最後都冇人埋我

其實有咩好買
咁多品牌咁多靚化妝品
買少佢一個當慳錢，可以投資落更靚更高級既野度

Ysl not good

成班男人玩咩鳩唇膏呀 陰唇我就知

咁你入黎做乜撚野

去化妝品post睇下其他更好用既品牌啦
好用既野唔止L'Oréal group
入到去個post 你會發現世界真係好大

仲有無其他brand好介紹？

就咁買芯其實幾抵
短身呢隻連埋個蓋可以就咁拎出街用。203色好靚又易襯

要啦。。佢地都唔理我

成班8婆

咁如果一早買落既呢 就咁成枝dump左佢 咁又係咪好唔港豬
我都入過果個post，都有絲打標過L字頭既產品線，但都有講話只係提醒，買唔買都係個人選擇
你可以自己唔買都可以叫人唔買，但一黎就話人買=港豬

咁你又入黎做乜撚野呀8公

平價有colourpop
中價有nars
貴多少少有 chanel estee lauder gucci
再貴多少少有 tom ford ct cdp
其實仲有大把選擇 ysl真係見到個舖頭都唔想入 垃圾

隻色幾靚喎
我果枝都係去日本先敢買
香港行過都唔敢走入去試野

超易甩，唔好還

我colorpop果啲都係要好似你咁用
仲要用曼秀雷敦新果隻勁潤唇膏至得
但點幾點已經好靚仲要好好blend
不過我覺得佢啲色版圖同真色同樽色都好撚大出入
次次都要冒踩雷既覺悟去買

手快send左
超易甩，唔好買
利申：canmake愛好者

Langham尋日仲有

如果我有買，用完就算唔會再推薦俾人囉
同埋今時今日仲買呢啲品牌真係...
一個完全睇唔起你既品牌仲俾錢買

如果你見佢鋪頭無乜人行入去試，佢又遞茶又朱古力咁，幫你化晒成個妝都得。試完唔買都完全冇野。我感覺係越貴既鋪先越唔hardsell

Ysl sugget去尖咀厚福街藥房買 平好多

自膠 suggest

我響日本試野
個sales姐姐超級好人
佢只識幾句英文都好努力咁講解
我埋單先買得一枝粉底同唇彩
Skincare都好想買，但好貴呀

買過咁多枝唇膏 最好用反而係最平個枝
本身係有色潤唇膏 搽上去唔甩色之餘又好潤 而且隻色好自然

泰國神物

唔捨得買skincare x2
聽講宜家日本有啲舖有專責既普通話翻譯，見你係中國人會即刻call翻譯黎serve你

Black Moon Cosmetics - Wrath

有咩keep到色又唔太乾
想食完飯都仲有少少渣淨

嘴唇唔係成日乾但搽乾既唇膏就出事了

Etude house隻唇液真係抵屌
茶一浸食完飯仲勁keep到色 重點極平

唔該哂 去睇下先

見佢咁難買 之前一有就買咗

成條j咁

冇人話一早買落又唔dump 係港豬
係發生左呢單野仲要再買就真係冇骨氣
人地擺明做大陸人生意都唔做香港人生意
仲要自己送錢去人袋 唔怪得俾人睇唔起

自己都仲有用開ysl
之前買落既。
咁呢到好多絲打都係之前買落 依家繼續用
唔好一碌鳩打一船人講到而家仲用loreal group既就係港豬

用就係港豬？之前買落唔畀既？

今日先開 又幾潤

有冇人可以答下我

我之前都有用
Keep到好耐色不過覺得有d乾
我會甩皮
依家轉左用ysl 勁潤又keep得耐

膚色黑可以用偏橙色嘅唇膏
推介ysl唔算好貴（對比Dior)

用緊左邊打底
中間係5號色，乾燥花嘅色系
右邊係topcoat

中間個枝邊到買

Dior同YSL價錢差唔多姐
女仔d既推Burberry 型格路線就Givenchy
有Budget就Cle de peau幼管

我係gmarket訂返嚟，買咗6支同系列

要靚既話, guerlain呢支鏡盒唇膏都唔錯
三百幾蚊, 一拎支唇膏出黎個鏡盒就會彈開
無乜化開妝淨係帶支唇膏出街就OK

利申 有支淺色d但鏡面好易影到自己
唯有搵網上圖片

Nars邊款係最持久 翻工冇得成日補妝 見好多人都話好用
買襯個啲都好易甩 特別係innisfree bobbi brown買錯色但keep得耐
其他都得 各位絲打救下我

最近嘅新寵

因為我自己真係好鐘意唇膏哩樣野 所以分享少少我自已經驗

韓國牌子個d我自己覺得基本都係麻麻㗎啦
etude house同3ce買嚟嘥錢 多色都咁話

innisfree係我最鐘意嘅韓牌 但都係佢地大部份唇膏衰在韓牌嘅通病----唔潤
不過佢地eco fruit lip tint同埋eco flower lip int又幾用 至少唔易甩色 而且上色 值得用

跟住另一個韓牌唇膏我覺得幾好嘅係Nature Republic
同樣 唔易甩色同埋好上色

佢個名叫Glow Lipstick

跟住外國牌子 我自己真心最鐘意係YSL
買YSL基本唔會中伏
Kat von d 都唔錯 上嘴靚 但唔太潤
Dior addict lip stick 我個人唔鍾意 因為乾
Givenchy Le Rouge 都好用

以上係我自己意見 歡迎一齊討論討論

唇炎

我覺得佢講得唔好
我個人認為用早前買落既冇問題，唔應該浪費，之後唔買就得 有好多絲打都係咁

但你睇下單係呢個post仲有大把人照推ysl 咁又好難怪人地咁勞氣喎

令你老母
靚呀

而加講緊用緊咩唇膏姐 你唔買未得
屌埋人地用開個隻做乜
Ysl 用過就知有分別係有selling point
你唔做港豬姐 女人始終都係想搵隻岩自己既
而加又唔係盲撐品牌

頹絲平時出街淨係搽Kate CC lip cream 就算
不過又平又好用 mode pink幾靚

隻色好靚 一次過買左6枝

骨氣依家野真係唔係人人都有
仲有上面NYX個支
人地當我地依啲消費者係狗 拎少少sample鋪頭d ba都黑晒面
但就成箱試用送比啲呀豬呀狗
個服務態度同佢既宣傳手法真係值佢個價咩？
以前都好鐘意ysl 買左好撚多
講唇部產品又唔覺特別好用 色係幾靚
但無論唇膏唇彩我用都係會乾同埋唔long last
同埋幫襯左咁耐 基本上係得the one個間d ba係nice d
其他好似乞佢比野我買咁
Ysl同NYX係永久blacklist既品牌 狗都不屌

屌我地頭尾果支都一樣

909 都有興趣
但同115隻色又好似
有冇上手/嘴 圖睇下
另外個d 係咩色呀

拿，唔好企圖燒到我想買唇軸呀，無錢呀

哇，見到都心痛呀絲打

color combos 好唔好用？我得一盒眼影，$35好抵玩，唔知唇膏點

嗚嗚，想買Dior因爲Jennifer Lawrence

絲打識野 呢枝自然又唔乾又long last

屌！ 依個water sliding tint真係少有令人失望的aritaum，係呀好sliding呀但係勁顯唇紋，卡死皮（特別嚴重 ）

好彩burbery依隻最後無買，初初差d因為佢個包裝好想買，幾百蚊買舊蠟返黎應該會嬲十年

here

成日覺得依個包裝好似指甲油 不過又係莓色呀!

佢最新出個隻3mm matte唇軸...我買咗兩支

我都天生紅唇，搽潤唇膏就ok
但係買唇膏真係會上癮！！！！！
我依家已經有7x支唇膏

我唸你要醫下先
真係唔敢亂推介，
就咁睇係唇炎？有無睇過醫生?

終於出現Chanel了

chanel

日頭出街要補埋右邊枝防曬潤唇膏

依支kat von d係買give me some lip入面其中一支
嗚嗚好好j！$50一支咋!

我都見過！ 但係咁多支潤唇膏好似過份咗
（但係買咁撚多支唇膏又唔過份囉 ）

豆沙色？

敲乜池呀

我都係 已經儲到70幾支啦依家

依支colorpop係咪matte同埋唔易甩？
乾唔乾

哇屌厚唇正呀 行歐美風！

佢都潤，其實逢親潤嘅都唔好期待佢持久 但係反而睇下d唇膏甩色後個嘴個色會唔會好肉酸一撻撻，我個人覺得ok

我有兩支！不過係一號同三號色，搽出黎真係靚過開黎睇

係嫁 就咁睇d絲打share自己用緊乜唇膏，都心郁想再買
所以我都要燒下人先

ig 代購 上面有講邊間，唔再打費事俾人話我買廣告

覺得個包裝好j 但咁近睇...好似有d棉條feel

同意
仲要有絲打話支Ysl 好難買終於買到
有冇咁鍾意做狗呀
人地唔做你生意仲走去買
好似啲大陸人咁話抵制日本但仲去日本爆買
冇啲骨氣
仲話啲唇膏以前買落
但啲款明明新出
港豬就港豬啦 仲扮

想做無知港女就返be同香討啦

有我有4支
03 06 10 11

matte豆沙色

考慮下bbia/tony moly? 平靚正呀

matte得黎又唔乾既唇膏/唇軸真係無撚敵
不過應該唔會去買GA啦

我都係！

皮膚勁白又唔會化眼妝 通常淨係畫眉同唇膏
而家冬天想有返d深紅唇膏襯冷衫
絲打們有冇邊枝推介
利申 係外國所以最好係外國都買到既brand

好撚貴但係好靚 好唔好用？

oh shit 儲錢買鞋算?

隻色好自然
同埋冬天用咩色唇膏好

乾燥花色

我都想問

之前買唔到GIVENCHY所以轉戰GUERLAIN
正呀！

我有兩支innisfree扮chanel幼管，$99/2支
我當買咗chanel嫁啦

搽黎取悅自己唔需要同你交代
好行唔送

嗚嗚 唔好j我個嘴

用咗一次打入冷宮...唔知係咪我自己問題

Bbia本身我都想買呀!!!!!
台灣屈記有開架 不過比台妹掃晒

好嘢！目標達成

咁點解你唔去港豬論壇到傾？
你知唔知你上緊咩forum?
由高登到lihkg不嬲都係有政治立場既forum
大家都有共識抵制loreal group, 你係到分享就一定有人會話架啦
點解要抵制？
你睇下而家啲奶共品牌都專服務大陸人，香港人去買野都西口西面，俾人踩上心口都仲要俾錢人洗，人地咪覺得踩9你香港人都冇問題囉

好多唇軸、lip tint都好持久 睇妳想要咩效果

依個包裝真係好靚

用咗成2年仲有咁多淨
仲有支nude色用左1，2次之後唔知放左去邊

你筆直幾多先

我依家都可免則免了

你紅巴？做咩姐你 有撚就出返去，
藍絲唔撚俾呀家陣

有無豆沙色唇膏推介近似唇色自然啲
唔鍾意ysl好油好薄同陣味都唔好聞
想要啲唔太令無味又潤嘅 好似好高要求

係囉屌，痴撚線，標題講到明絲打入，
總係有d on9唔係絲打入黎乜鳩都屌

成日覺得會整爛個芯，會心痛死

講唇膏叫八婆？
你入黎睇八婆咁你係d乜呀

今日帶咗呢3支喺身
GA超持久，又唔乾

乾到仆街 但隻色又好撚靚

我見識少 但係個moon吸引到我
去check下咩來頭先

用撚搽嘴，正

GA最近心水，紅色長管501/500

rimmel依支top coat係咪聲稱鎖色個支？

用緊支rimmel豆沙色幾自然

想要唇膏麻麻地唇液lip gloss個類

kate cc lip cream 性價比好高! $4x落樓！

係matte呀但成口搽會好乾
我落完潤唇之後會易甩左所以要用topcoat
果陣同人夾禮盒 都係50蚊到

隻色幾好

嗚 我覺得麻麻地 絲打你搽完個嘴有無痕痕地
雖然牛奶味好香

屌送俾呀豬呀狗真係好撚唔𤉸，
尤其d垃圾youtube begger

最中意個兩支 個嘴好乾 呢兩支都夠潤
YSL Dior chanel都有
色係靚但對我黎講唔夠潤 搽完好顯紋

咁啱今日乜柒都唔想搽 就搽潤唇
呢支應該係我用過最潤既潤唇膏
咩dhc個啲都垃圾
利申 個咀365都乾

咁cdp老媽子生日買左支俾佢，佢大讚（利申：佢唔識牌子野）

講起抵制，日本麥當勞啲食品出事之後日本人真係有抵制，成百幾間分店執笠，人地執行長仲要死死氣出黎道歉，又要搞埋啲食安計劃討好消費者

我都明女人想買好野俾自己好正常，但點解要調轉係消費者討好個品牌呢？
好既品牌仲有好多，當係俾個機會自己試更多新野啦

如果係，Givenchy? Geurlain? 依兩個牌子真心唔錯，你係外國買唔會好貴 如果我係外國我會一打一打咁買（ff）

第一枝我買左1.2.3號色 但最易襯妝係呢枝 勁易做到咬唇妝
但第二枝真係抵用 百幾蚊 又唔算太貴 我仲有枝salmon色 一開始搽上去係勁靚既粉紅色 過一陣會變左橙粉 勁正

最近搽完唇膏 加埋呢枝 keep到大半日

我用開呢隻既bossy 好正
我平時個咀算乾 無打底都無甩皮仲勁持久

咩色咩色
你皮膚色？眼妝重？ 要睇返依d因素，如果唔係好奇怪

btw 我本身都淨係target 唇膏，係個sa幫我試上呢隻唇軸我先中毒唔乾，唔似lip gloss咁令，又持久，唔難搽，唔會立 仲遮到唇紋不過我都慣左搽左潤唇膏先再搽你得閒行過可以去試試

唔嫌煩可以睇下ig代購
再唔係gmarket!
我有一支bbia好好j嫁都

冇痕啊

如果係咁會唔會on top加層lip oil

就算sasa係買 個價都唔會話同日本差好多

絲打好甜美的樣子咁喎

Agger
見到L'Oréal gp 嘅真係

上個月日本買 同功效比較紅果支好似係kose出品
但舖頭話呢支平啲用落一樣

搽完真係印都唔多甩

shiseido真係幾潤，不過大部分d色都好紅，
好難carry 但係水原希子又carry到 嗚嗚

上幾層有絲打放咗kose果支

用開innisfree既唇彩橙紅色 色靚又平 $45
但好易甩 有冇推薦？

絲打，聽完你咁講我真係好想買依支pony effect

kose依支咁堅 幾銀呀

要潤真係會易甩d

好撚想買野 而家

我好多時淨係搽pinky個面
有時搽埋紅色係入面 扮咬唇

好好呀你 我呀媽好搞笑，貴嘢唔欣賞，d大陸嘢佢又狗衝

係咪咁堅呀！
不過dhc其實真係唔係d人捧得咁潤

買啦！仲等咩

呢支除咗香同色幾靚之外
冇好感，好現乾紋又容易甩

想問俾負皮個d人係咩心態
唔鍾意唇膏？定係燒得濟家陣好撚嬲？
sorry燒鳩親你地

支kose我哥哥係日本幫我買嫁 我都唔知幾錢 我見香港有得買 140-170左右
因為我個嘴就算夏天都會乾 呢枝pony effect lip tint真係唔錯 我成日推薦d friend買

嘩pony個枝好靚

香港賣咁貴！？ 日本1500一支，，100都唔洗

依個真係好認同

你咁樣周圍燒人，良心過意得去嗎
不過我很樂意被燒

香港真係乜柒都貴

所以我無係香港買 因為我阿哥成日去日本 叫佢買好過
樓上有絲打話隻色靚 呢個係#Due Respect

有冇100內又持久既推薦
窮苦學生

作為一個唇膏控 呢枝係必須

推你買Tony Moly，唔錯
再唔係Skin Food 都ok

Sasa有 上次見到$105

呢枝 色靚 心動緊

香港係邊可以買到

$105又幾抵 但我好少行sasa 如果有應該會瘋狂入手

依個好燒！

痴撚線 查到下世都未用完
我以為我十幾支已經好撚多

呢個我都心動過 不過一諗起溝岩隻靚色 但下次未必溝得返 就會好崩潰
不過200幾溝到咁多色其實幾抵

而家仲有冇

我都覺得自己真係好撚癲 儲下儲下買下又買下咁就70幾支

有！ 係咪燒著咗！！！

上面有講邊間ig shop買

想買BBIA既唇釉同綠管

我...忍唔到，好想買 好靚呀無論個包裝、實用性都好高 但有機會溝唔返真係會失落

NARS正

冇骨氣既港豬係中意選擇性失明繼續買啲踩低地自己既brand

計你一支100蚊 都用左7000
計埋啲大粒萬幾蚊走唔甩

我都掙扎過 pony effect d product個包裝真係好靚 我都中過招 買左佢個系列好幾樣野
不過我屋企已經係有勁多唇膏 我都好想買呢個呀 我要做小畫家呀

人地都唔憂做香港人生意，做蝗蟲生意唔夠咩
有骨氣少少啦香港人

冇晒啦

我係玫瑰金管 又係豆沙/乾燥玫瑰色

sorry好多手指紋

自從六月都無再買過L'Oreal d嘢

我有呢支既05色 都崩左一角

Btw 竟然冇人講kiko
佢啲色都唔係差但好乾
我最貴果支100蚊都係kiko

唔係嫁唔係咁嫁 有好多$100都落到樓，so far我都只係捨得買7-8支專櫃，其他都開架/韓/日牌

bbia乾唔乾呀?

oh no 我一星期先燒過朋友買，佢仲話有大量現貨 不過真係抵屌所以俾人掃得快

窮撚share下啲cheap野先😂
而家比較多用紅酒樽 唔甩但係病時會一撻撻
Tony moly就懶個時揸
有無啲200蚊樓下既唇膏推薦 主要想持久同自然啲既色
見到樓上介紹左innis free同tony moly

佢d包裝好前衛?! 唔識講總之開正我個范啦 我覺得無女仔會抗拒
一齊做小畫家啦不如

好多名牌sales都係咁仆街
見到大陸客就撚狗就撚 香港人就眼尾都唔哨下
遇著呢d我即走
心諗抵你做死一世sales對住d蝗蟲

我都勁想買 自己刮下刮下

我覺得唔乾呀，今日就係搽佢出去
真係只係搽一層再抆下個嘴，就係咁樣既效果

一齊攬炒啦大家

LANEIGE個支做咩咁爛嘅

$200樓下我買到支JILLSTUART 包裝好靚，d色又正！

我得一支kiko嘅3D HYDRA LIPGLOSS ，好多閃粉唔like

又唔可以話前衛 但我鐘意佢個packing
Rose gold 真係好靚
佢個cushion仲要係黑色磁石方形盒 好難唔買

個枝太橙好少用 熔曬同埋多數用掃上所以搞成咁
呢枝邊度有得買？

係 非打手
dhc真係一啲都唔潤
我平時臨瞓搽呢支起身仲有層嘢仲捽到死皮 dhc完全係乾

Etude house果枝我覺得唔好用 我同你買既係同一隻色 但完全做唔到咬唇效果
特別係禁第二隻色出黎果陣 一係就唔流出黎 一係就係咁倒水咁流唔停

佢set掃先癲 好方便磁石底，個設計係人性化的 但係真係好貴買唔落手，唯有買多幾支唇膏安慰自己
絲打你買咗個cushion? 好唔好用！！ 我乾肌一直都搵唔到真係好用既cushion/bb cream，但最近入手咗make up for ever支water blend，真係無敵！！！ 歷年來最愛係佢！

屌 我識留言條友

屌咁啱嘅

real fit秋冬色系8號好靚 都keep得幾耐

佢後來出咗改良版，兩邊都係掃，我買咗藍色個支，屌，甩色甩到個嘴一撻撻

個枝朋友送架 一啲都唔好用 用左兩次就放棄
咬唇妝太難整 佢隻淺色又太淺

咁都有相認

Ofra嘅maimi fever都好正

但係body shop我真係卻步
想當年個個吹捧dhc，咁第一次去日本旅行就掃十幾支返黎啦，點知用完先知奶嘢，啦啦聲分曬俾d 朋友一齊受苦

利申 唔識畫咬唇咀

我無買佢cushion 但我買左foundation呀
Cushion我見佢係有水光肌效果 不過見過有youtuber話會kick粉 所以我就放棄左

Youtube都有好多人介紹 你可以search下
我自己用緊pony foundation 因為我同你膚質唔同 好難俾意見
不過係化妝品post見過d絲打介紹 shiseido好似唔錯

屌佢新果隻藍色靚撚到

我又係ig買 一間專賣專櫃唇膏嘅ig shop，買過好多次嘢 不過JILLSTUART 有時sogo/希慎 d counter賣嘅set仲抵屌過就咁買一支唇膏

我都係咁話 仲要有埋盒
利申 超鐘意藍色

用依枝用到生野 比左幾百蚊去睇醫生

係中間印少少唇膏再抆下個嘴，用無名指推開 我係咁樣

好呀 睇下先 唔該曬

賠了夫人又折兵

唔知幾錢 睇到有介紹但唔敢入

𥄫𥄫先

男人老狗儲唇膏

明知人地淨係做大陸狗生意都繼續買
都唔知佢地cheap啲定大陸狗cheap啲

唔係喎 DHC個支我係無意中先覺得佢堅
上年去日本個陣都唔知原來佢有人吹捧
係一落機就乾到個咀勁痕勁痛
即刻入藥妝鋪是但執一支潤唇膏黎用 就係DHC
搽完冇耐就冇事 所以買左勁多支用到依家

搽左遮暇膏先會更好

300-320左右 不過d掃唔岩我用
我想要眼影掃多d

最後我買左曼秀雷敦嘅lip baby crayon

呢隻咩色 好令

令你⼀⼁⼀⼃

其實我都覺得dhc好好用
不過好快用曬 我個幾月就用完一枝

253

好 謝謝你

251.2.3都好想買

令你老母
返5p啦

想買枝唇膏送比伯母 有冇邊枝望落唔cheap又唔係好貴 伯母好似鐘意橙橙地粉粉地個d

想問呢支係咩色呀 想買支matte又唔乾既豆沙色好耐

好用又平
想買多隻色

Media

dior addict lip glow

絲打有冇咩lip oil好介紹

Clarins

用loreal group既就唔好係lihkg post出黎啦 香土同be應該會有討論空間既

追追下post真係越睇越火滾
仲買ysl/loreal group嘅死港女躝返去be啦
連登唔啱你地呢啲腦殘上

嘩 屌
仲要大條道理 以前高登邊有人咁講
垃圾飛機場港豬

唔講以為上緊u汪 上高登上lihkg都好 都有個既定政治立場架啦 冇既就麻煩你去返啲港豬forum 嗰度大把人同你講你啲垃圾ysl 唔好同我講唔關外國loreal事 要抵制就有骨氣少少 成個brand都咪撚買啦

真心Clarins唔錯！如果平價版可以考慮下ETUDE HOUSE，都ok

唔好火啦 好彩由頭到尾都無買過YSL，
以前Loreal d product都掉埋（有d真係十級唔好用）

呢枝好long lasting,會跟個嘴既ph值變色
樽身有鏡，棒頂有燈
方面度極高

咁曼秀雷敦好唔好用，我見fb買廣告買到好行

但係係街補會唔會好奇怪
雖然幾得意

咁燥做乜 買枝唇膏都要咁好火 大家都係分享下姐 見人就鬧同埋去標籤人 點樣服眾 同憤青有乜分別

利申 無用L'Oréal group 既product 唔洗諗住屌埋一份

你自己都認自己係港豬？
呢個世界咁多牌子就一定得佢好用？
大把牌子仲好用過YSL
只要肯搵 一定有

係街我唔開燈既
但有廁所唔夠光，開燈補會方便啲

絲打係邊度買

香港人無可能好似日本咁團結
唯有自己應承自己，一定唔可以買!
不過撇除港恥唔講，Loreal旗下d嘢真係唔買好過買，睇過d animal testing圖真係好心酸
依家都希望自己可以儘量買cruelty free既化妝品/護膚品，
真係無cruelty free嘅護膚品時，我依個乾肌搽椰子油算柒數

其實YSL唇膏真係唔好用
以前買過 已經掉入冷宮
大把牌子好用過YSL

唔好用+1
同埋自從lancome 事件已經無再買

打漏左 呢個世界咁多牌子 唔買loreal gp一啲都唔難呀 睇你肯唔肯去咁做姐

試真d先，今朝啱啱買，只係搽左一陣
佢有三隻色，但其中兩隻我都覺得好靚
所以買左兩枝
感覺幾夠潤，色都靚
搽一層的話好自然，但飲水會印到落杯
我少搽唇膏，咁叫唔叫易甩

你好嘢，今日去睇下先

如果係街開燈好似自行幫自己打spotlight咁

之前都話之前買落既可以用 唔通dump左佢咩 唔係新買咪得，
又話買唔買都係個人選擇 提點下 真係想買既話都無計

而家轉晒口風連之前買落繼續用既都要屌 笑撚左
大佬 個個好似你咁富貴咩 買完唔用得
屌你班虛偽撚 之前扮晒野 而家就乜都屌一餐

紅字個到 agger
班人同之前班熱狗一撚樣 以為靠屌就有票

鍾意話我係港豬就隨便
唔通我抗爭前線又同你交代咩
利串 唔係青政fans
再利申唔洗屌我喇 我無用loreal group 窮撚用開韓牌
只係覺得係又屌 唔係又屌過份左

血紅真係好正

慣左搽潤唇膏先會無咁乾 隻色都唔會淺左覺得幾自然

Btw好似個閪

無用唇膏

仲推介ysl

依句真，其實真係好難頂，
有好多女仔根本上係爲brand而買，買個名氣買個優越感返黎，都唔係真係因為好用
我有個5p同事，前排買咗YSL唇膏，又話好開心刻咗自己個名上支管到，
又係snapchat share「你地五知我今日系幾甘開心收到支唇膏牙😘」

跟住我就話我依世都唔會買YSL/loreal旗下d嘢，佢問我點解，我解釋曬俾佢聽，佢居然答我：「五洗甘認真既，令米得lo。」
我真係無嘢好講，跟住仲要話其實ysl唔好用，純碎貪佢靚，屌出面大把靚過佢既brand，佢聽完都可以咁樣，只可以話依個世界上好多人屌極都唔化。

我都係窮撚韓牌多

潤就自然會易甩 佢咁既價位都唔可以要求太多
我都係見佢啲好靚

iherb

潤唇膏呢

唔講唔覺似 hahaha

放工去睇下先 冇色又平啲
而且Clarins 買左3號色

屌你話佢似閪

又真係幾似

我又係搵代購，$60交易
香港EH店賣$72唔係貴好多，不過好似無曬貨
同埋近牌見到韓國做1+1活動， 除開居然$4x有支 家陣我真係dum 心口

見好多人仲話ysl冇問題好用就得
呢個垃圾brand就政治抵制香港人
而家就比返人話好用就唔需要理其他因素
唔係港豬係咩？

利申：我係話緊有啲人仲推介ysl, 撐緊l'oreal's gp冇問題既人

分享兩支平既韓牌 一支apieu一支aritaum 左邊係豆沙色黎 右邊係coral 色既tint 都幾持久 幾正 又抵

This post 推得 so 快呀絲打們

咁你又知唔知有絲打po嗰支係新出？
其實唔關有冇錢事架喎 係既然唔支持人地買亦冇必要po出黎 之前買落你用無問題架 唔好po上黎咪冇野囉

又要提醒, 唔止ysl同nyx, ga同shu都係l'oreal group

好鐘意用tint

我都有兩支aritaum，依個系列係不錯，另外依支都幾好j

紅紅地好正

好多負皮 係咪俾曬d 推ysl嘅人
我好撚無辜

我都係呢支

如果我本身唇色有啲深 絲打覺得GA唇釉定ysl好用啲
仲有ysl lip oil好唔好用
窮學生好想買枝專櫃送比自己

啱
要靚要黑金咪買Gucci囉
支YSL同Armani都係新出既 唔好話咩之前買落

近排鐘意搽橙色

我覺得麻麻，隻色無廣告靚，同陣味好怪，好似藥水咁

我都用緊左邊 唔算好豆沙色 都幾自然
但夠平夠潤好抵用

仲有body shop, MAYBELLINE

唔好用咩 好好j！

呢支係咩色？我之前都想買呢個系列黎j下，不過最近想買colourpop，見咁多人話好用 但好難揀色 太多色

買TF Dior
Dior 同YSL差唔多價 點睇都Dior好用d

YSL唔好用 GA好用但Loreal group架
Chanel同Cle de peau都有唇釉 質地都幾似
Three支唇膏液都好靚架

我成日覺得搽橙色好怪（我 ）
絲打介唔介意講下你用咩妝carry

我都覺夠潤，覺得韓牌好難搵到真係豆沙色，所以最近想再買支真豆沙色

Dior Addict好用
一定正過YSL

係囉 有啲係新出 一定係何韻詩事件後
咁大件事冇理由唔知掛⋯
唔好post出黎幫佢地宣傳啦 冇其他既咪唔好post純粹睇下其他絲打分享都可以家嘛
但其實ysl ga既唇膏都買得起的話 冇理由買唔起其他牌子 都差唔多價錢

不如你試下望上少少 已經講緊唔好買loreal gp嘅野
而且上面都有人講ysl其實唔好用
講真專櫃有大把唔同牌子 點解一定要買鄙視港人嘅集團啲野?

我依隻係 3號，係韓國買好平! 買個陣都仲係喜愛桃紅/紅，依家好後悔無買4號色 好pink好j

我皮膚偏白 白過一般女仔 白到冇乜血色咁 係面會有少少紅

呢枝韓國驗到大量微生物啵
好多韓妹用完生唇炎
我唔敢再搽

我都搵緊真豆沙色 有無推薦

GA同ysl都唔好啦，CDP, chanel 都好好的，再唔係GIVENCHY同GEURLAIN，心頭好

我自己唔鐘意L'Oréal group旗下既brand 會覺得有種mk既感覺 因為真係見到好多mk用(當然唔係話緊大家)
韓牌都唔係好多係好用 得個平字 不過勝在可以平平地又試下唔同色咁 我自己都買韓牌多

不過一陣又俾人屌話咩買韓牌同d港女有乜分別
見到佢地既心態見人就亂屌 當正自己有立場就戴撚晒光環咁
係呀我認同佢地立場 因為何韻詩單野L'Oréal group旗下既brand係屌唔過
此外 大部分既專櫃 特別係ysl
D sales既態度係差到不得了
但你咁樣屌黎屌去講埋d低質野 唔聽你支笛就係港豬臭閪港女 講到幾撚大條道理都唔撚柒尻閪想聽

上面好多絲打推GA個唇釉 搞到好心郁
咁dior同GA邊個好用啲
我想要持久啲 唔好一抹就甩哂

Bbia #4 翻版nars
係百寶利買$60

成班仆街係到燒人
搞到自己心思思想買唇膏當聖誕禮物比自己
等我燒返你地
好鍾意575隻色我覺得幾潤

three日本買好似平啲

THREE正呀！ 但係點解無人講ADDICTION
都好正!

呢支正喎 我見好多人都係推nars dolce vita 都心郁想買

之前睇完pony片用過 即刻狗衝
Pony真係好正

肥婆收聲啦

3號色都正呀 我平時少搽開桃紅，通常要present 或者大日子我先搽

要討論ysl ga 就返去be香討
Ysl唇膏含鉛量最高
鬼唔望毒死你班港女

理性講，真心話

男人老狗查唇膏

妖！你唔係唔買聖誕禮物比自己咁過份呀嘛？！
btw，好靚真係好靚呀dior依隻

Aritaum volume up oil tint微生物超標

three係咩價位架 平日冇留意開
比你地燒到我好想買阿

唔係話買完唔用得 我都有枝ysl我唔想浪費先間唔中用下
高登lihkg有政治立場就好撚明顯 你仲post出黎同人分享係到推除左搏屌我都諗唔到有乜目的
就算你話只係放低今日用乜唇膏姐 呢到有好多無知少女係唔知loreal gp單野 佢覺得望落幾正就會買 咁你又何必post出黎幫佢地宣傳

我買係個陣係上年12月，之後過咗六個月先知
所以我依家都無用，上面有絲打都同我一樣話唔用tint就無事，其他產品都屌得過

得個樣

屌，隻隻色都好鍾意

6枝咁多

係咪玫瑰金管 我有支4號又係百寶利買

隻nude色好靚啊！！！！

我中意P&J底妝
但佢啲彩妝摸過上手麻麻
雖然貓頭好可愛

呢隻我都買左1號色
呢個潤得黎勁顯色 但我自己中意自然所以麻麻地

做咩姐你

聖誕禮物！再唔係新年禮物

貓奴here 好彩無買 又係依d要分開殼芯買，超級燒錢

唔好買，有微生物 我買完過幾個月先爆出 雖然真係好靚

一個post出黎就高下立見，
邊啲係真高登人，邊啲係跟風玩高登。
咪撚再講純分享，唔講政治。唔撚講政治就唔係高登喇，就冇高登同香土之分喇。
一個個見到大陸人狗衝自己又唔執輸，人地閪態度仲要奶人鞋底。
明明有眼睇見，就扮睇唔見。

呢個色黎

令你老母閪 返5p啦

令你老母

我之前一直搽開都係紅/粉紅
一開始見到支橙色都覺得勁怪
點知試過之後
可能本身都係化開偏韓嘅妝
底妝夠白都carry到

係 買黎儲就得 不過都好貴

男人老狗揸咩唇膏

個陣g market減價 30蚊一枝

百寶利邊間 ？同埋bbia係咪台灣屈臣有？我黎緊會去

有無再深色d 想買深色豆沙過冬

咁驚

最多絲既post

Ga同ysl都係loreal group
做人做狗自己諗

好靚呀隻色
窮學生買唔起Dior

我見過人話kiko黑管有幾隻色都幾好 812色 真係幾深色

係最多港女

港女：拿拿拿，政治唔關我事架

邊個係真絲，可以係依個post尋找出

有無一啲係敏感唇可以用既有色唇膏 前日用完3ce腫到pk

直頭撻着我啦
好想咀落去

有色都唔好搽啦
敏感用olive oil/coconut oil當潤唇膏啦

又關事
隔離post班巴打傾錶就得
絲打傾唇膏就唔得

我個同事咪就係人版，買ysl覺得好威威，
好金好土豪 佢地要嘅係品牌，
理撚你政治，我同佢解釋完都可以話我太認真太mean，其實已經好溫和同佢講，可以的話，請避免買Loreal d嘢

你gay？我男人黎

小圈子又出動
不過齋睇爆菊pop pop聲

用Vaseline lip therapy搽住先得唔得?
你係咪唇炎
好慘... 試下自己diy? 拎天然食用色素染色

有冇爬文
大堆港女推ysl加 GA
依個牌子都係L'Oreal group 旗下
Lancome都係 Lancome 個陣因為hocc 撐黃絲所以取消左hocc 既活動
明未？
一班港女仲奶蝗化妝品

呢款唔係 玫瑰金係新出，呢款係紅色四四方方

唔知出唔出得名 pony_store

今日用依支
03 色

好似好多人都唔知單嘢 係咪又要做個整合，之前有個馬來西亞朋友都問我咩事，我又係打千字文解釋過，佢都話唔會再買Loreal d嘢 我代香港的朋友多謝佢

屌我同你係同一間買 佢有時價錢真係好合理，之前我買得多嘢，佢送咗塊好靚嘅鏡比我

咁3ce啲色唔錯 我買左#holy rose

買fresh既有色護唇膏？ 佢主打天然
不過都偏貴 要$200蚊枝

我都有支，不過已入冷宮

係真係唔知定扮睇唔見
事發果排我自己fb就好多人有share過件事

色係好靚係潤
但飲啖水已經甩哂

靚到痴線
香港仲有無 燒著左了

真心有得扮唔知咩 不過好多人政治冷感係真的，我個西同事

呢間野啲野好平！我見佢啲modi指甲油都勁抵 但都係未上過去睇

我係香港買，個陣仲要有85折
$13x

我都買過佢d野 最好係ig留左貨先 店唔一定有

大把又要上高登又要扮睇唔到
上得高登好難唔知
唔上高登都知喇

咁大件事都有人唔知

我都用緊呢枝03呀～純粹鐘意canmake
但睇左呢個post唸住買第二枝了

窮撚好鐘意gmarket買唇膏 好中意呢隻色 $50都唔洗

早兩日送到黎既eglips 三十幾蚊所以買左三支

除左未出事前買過kiehls
原來其他brand都未買過

呢枝就係Bbia #4 勁靚

真唔知假唔知都要屌
比人踩到上心口都唔知唔理

仲好意思問點解隔離講錶得 依度講唇膏唔得 一打唔使找

只能說，依度好多新高登人 唔好話hocc單嘢，youtube begger佢地都唔撚知有邊d啦

有！！真係有！！！仆街我周圍d同事都唔撚知呀！！！！

我離離去去都係用nature republic 既9號紅色
最近用緊kate黑色唇粙但乾到甩皮
我好鐘意紅色同埋得紅色先襯到自己
試過3ce但紅到好似血盆大口咁
仲比個sales串
所以各位絲打有無紅色唇膏好介紹
200左右都接受到最緊要靚

Three係機場免稅店買最平
係日本專櫃八折加免稅啊
二百頭啦

我都like呢隻色

做左cd rom好耐 見到呢個post忍唔住開左ac 其實就算以前唔上高登都一定會知L'Oréal group件事

chanel啱唔啱聽 紅色唇膏chanel真係經典

仲買loreal group 返be問啦屌你

Ysl我係專櫃試完出唔到色
可能我係用即棄掃唔係直接用佢既上
係好出名但我覺得唔太襯我
我都係唇色比較深既人
唔好買ysl啦用動物做test好殘忍

真心好多人唔知，我屋企有d同我唔係差好遠既人真係唔知我d同事全部都唔撚知，依家唔係關睇唔睇新聞事，佢地根本就唔關心，唔care，我試過逐個逐個解釋，個個當我講經咁

我都想講句，其實無知有時真係罪過

Chanel藍調紅色

今日用呢支

肥西咀黎wor

我都有fd唔知唔理 講完都繼續買

依個前排好紅 好用嗎

好靚！但係咪一定要係韓國先買到？
行兆萬嗰啲都唔見有呢個牌子

同款系列 個樽身圓啲既 真係指甲油嚟

今日用呢枝

TF個外型真係好grand

認真考慮下先好買有微生物 不過好似停咗產？唔清楚 官網都唔見有得買

但呢隻色有時個咀太乾會搽唔勻顯死皮🙄

想買Kylie 同 Kat Von D 勁吸引

好似全新咁嘅 黑色唇膏真係今年大熱

色係幾靚既，唔甩
keep 到大半日
但都真係幾乾

買！買！買！
我係買kylie lip kit 連買支唇筆，btw依個色號係candy K

舊相

冇買開專櫃所以冇留意邊啲專櫃係loreal gp姐

咁肥西你又想嘴，食咁肥膩既你

連登係冇真絲的

呢個我上次行街都有入去睇過
幾靚

我呢枝係low down

問下Google都得姐

如果同時入手，擺埋一齊唔小心搽上嘴就奶嘢

咁咪要等到下年去旅行先買到

根本佢地都唔撚care

咁係咪好用到殘曬

所以依個post全部都係男人？

想買Jeffree star啲crazy colour啊

依d真係唔識點樣打底打到唔乾 功力淺

好快用得完 枝野勁幼 玩具咁

屌仆街岩岩先知GA都係loreal group

咦我地個名好似 我都係聖誕節先捨得買比自己

香港買就貴少少但都唔過300
早買早享受啊

唔撚係呀嘛 同DHC有得揮咁

咁平就算撚數喇

男人老狗用唇膏
連登冇女架

隻色係點咖？
本身都想買

利申:canmake 迷

及早回頭呀施主

日本出咗隻新嘅有色潤唇膏好好用

好想知作地每日點過

between,有個舊同事都標榜自己唔睇香港新聞好像威

其實黑色唇膏搽岀黎係點樣

黑色我托人去日本買
香港得白色同紫色
呢枝搽上去係透紅血色感咁

係咪BABY Crayon
萬寧有

12號色
一支潤唇一支上色
不過ysl支野俾我整花曬

Canmake迷 有無人試過近出個個plum pink 胭脂

曼秀雷敦既LIP BABY CRAYON?
我今朝買左2枝

唔係呀暫時hk無得買除咗代購shop
我講緊依隻

但係NIVEA又好似唔錯

好唔好用？matt面？

屌乜GA都係架 早知買Gucci

我有買，不過係度講會離題
可以去返化妝品post搵feedback

之前喺英國買左YSL唇膏34色 個BA話係Harvey Nichols限定新色
但香港唔見有賣 隻色係幾靚 但YSL我一上咀就好乾

明明已經圍屌ysl同l'oreal group, 點解都仲有絲打會post ysl
對哩個post o既絲打好失望

kiko幾好用喎，又平
呢隻好matte

btw有無絲打想開post share下唔同唇膏既上嘴圖？

極度相信佢地無睇曬d留言
如果唔係點會甘願做炮灰
上面有絲打依家先知GA係loreal

gogogo！你開

回頭是岸

YSL拉撚圾

男人老狗學人搽唇膏

朋友去日本既手信
睇宣傳吹到好大，不過未有機會試

乾仲買算唔算犯賤 都唔好用

呢隻係咩色？好靚
係咪rouge coco shine個系列？

快d試之後寫五百字用後感

Dior and NARS

BTW 呢個po 好邪惡

Burberry #109 military red
覺得顯白 典雅
$250 有無out budget

一係Mac #russian red
好似$150

兩支係係matte的

我睇左YouTube d人拍片先買
真係幾好用

補圖

我之前買紅色時都睇過chanel
佢藍調 皮膚唔白唔襯
Dior #999 暖調正紅 岩我啲

見到你幅圖先諗起自己仲有d Dior sample 唇膏未用
976隻色真心好靚 絕對J得過

好啦唔該絲打

留名

正 不過我睇網上啲post係咪話lip gloss唔用得？

Btw你地大概有幾多支唇膏呀
我有30支到，盡量唔買太相似既色，所以數量都唔多...

真係做到呢個效果？

976我諗住用完個sample就入手

其實點分藍定黃調
因為我自己望落係白底黃調
但covermark blue tone同我皮膚完美融合(唔記得係bn定bo10) 好難捉摸

不要再說了
就快忍唔住

我有7x支

最好笑係上面個cm屌完YSL
下面就有絲貼YSL 笑撚到我

做到個嘴嘅效果，唔係搽完個唇膏就可以變到好似石原咁索 我都想

真係樓上同樓下之隔

忍唔住就要狗衝

希望我有一日都可以有咁多支
你係點收納架？我諗我到時會分色系

早幾日先幫襯買左盒眉粉 再買就破產

呢隻色都好似好吸引
會唔會乾?因為我嘴好易甩皮

我...將佢地分別裝係三個化妝袋入面，專櫃一個袋，常用/比較喜歡既開架放一個袋，唔常用放另一個袋 不過長期亂擺

好多人都係睇完第一兩頁就留言 所以後面有人屌都唔知

唔會乾! 是潤的 扮㗎妹真係一流

咁貴買眉粉 我都係用kate咋

其實我真係無預計到會有人post YSL/GA
出黎 我就算有都唔敢啦，
姑勿論係咪以前買落

利申 一支都無

屌你，一陣就去買

今日呢個 不過。。。 有點太紅

好想將甩出嚟D皮摵俾你

唔好順手買多咗

有咩色推介

之前都好想買，個包裝好盞鬼

俾我做咩

我用過用過Candy K咋
你可以睇下妳想要邊隻

做乜

最近鍾意啲啡啡地嘅色
唔乾又平抵屌

呢啲咀真係好厚 冇咁靚即刻

ETUDE HOUSE d嘢真係一時得一時唔得

Candy K同 Kourt K都好好似唔錯

Gucci 幼管推介咩色？潤唔潤岩唔岩冬天？

Candy K我搽出黎還好

我搽candy k覺得唔錯，要唔要我獻醜

韓國啲唇膏好乾 冇乜點買 可能係我個嘴問題甩晒皮

好啊 你咩皮？

傲嬌絲會唔會開2
好鍾意睇唇膏 已經燒著左幾支

黑、白、黃？等我參考下

真係咁多港豬
我睇台灣ptt，人地台灣人知道hocc單獨野之後都仲抵制緊loreal
你地班港豬真係冇得救

我柒頭皮

candy k效果 係矇d將就下

台灣人咁好嘅

我算係白皮膚? 皮膚好薄會泛紅

用潤唇膏打底先嘛
依支我覺得同nars唇膏筆差唔多唔算乾又Matt

我真係個個留言都睇曬，有d極燒
開依個post好似自殺咁
咁多負皮唔好意思開2
想其他絲打開眼影post

Tony Moly有個系列都潤！ skin food都不錯

燒到我 屌 買返支先 btw有冇試過Jeffree star個啲 好正咁

The seam 個字好甜

燒到人會好開心 用咗lip kit入面支唇筆輕輕畫完外框先搽liquid lipstick上去，真係好靚 記得打底/敷個唇mask先，如果怕乾的人
同埋佢真係唔會甩！放心食嘢飲嘢啦

無試過呀，都好想試 太多嘢想試！！要逐個逐個黎

好少接觸韓牌 有冇推介 少睇hk youtuber 個個都廣告 加上我算黑皮 睇開外國youtuber 多 所以少接觸

冇人用media咩 我都係上網見人推先買

same here 橙色不過甩甩地

成日甩皮既絲打 試下用依個
第3類醫藥品 個陣見漢字 脫皮 消炎 先買

黑皮有幾黑先 個人認為依幾隻都唔錯！
bbia

tony moly

skin food

Jeffree Star啲唇膏真係好抵屌 最近出左limited edition 好想買 Deceased 同Designer Blood都好正 可以睇下

media 有呀 但係可能咁啱無人用

今日淨係搽潤唇膏 哩隻唔錯

潤唇膏嚟講 我鍾意lip balm多過lipstick
感覺潤啲

DHC嗰隻我都覺得一般 唔算太潤
唔知點解咁多人推薦

前排用依隻色foundation 不過冬天就白返少少 用淺左 屌 foundation 同Concealer 要再買過肉痛到我

竟然同絲打一樣

DV? 乾唔乾？

今日淡妝 用淺色

呢隻224平時用黎溝色都好掂
搽完深色D既打底 面再加一浸

原來呢個世界咁多湊巧?

樓主上嘴圖

好似係同一個人喎? 拿, 可能店主係借朋友相或者上網搵返黎嘅?

但店主話左係自己個嘴喎

哇..店主感動到呢..又難怪店主咁感動, 咁多絲打幫襯佢喎, 不過其他代購黎緊應該有樣學樣架

樓主話唔識ig shop店主喎

點解咁岩嘅呢?

5月個陣勁想買支黑莓唇膏 覺得好特別好想買支 睇中Givenchy個支 但買唔到 過幾日係Guerlain專櫃見到小黑裙系列有黑莓唇膏 仲有陣香味 好似係香水味 sell到我好想買 但係個腦不停諗起Givenchy個包裝好型 最後揾人係日本幫我買呢支
雖然就咁睇好似黑色唇膏 但搽係手背係淡淡嘅粉紅色 搽上嘴會跟ph值變色 好重莓味 好潤帶啲閃粉

正

屌洗唔係po下d買嘢對話俾你過目呀
唔信咪柒信啦屌，我只係幫襯過佢三次嘅客，
上面d絲打問我係邊度買我就咁答佢地我係邊度買，
廢事同你嘈
個上嘴圖係我的，兩張唔同嘴你都可以睇成一樣真係面盲都唔好咁離譜啦屌

啱啱望過下間ig shop
樓主你肯返5p未

唔好咁多陰謀論啦我屌
真係一打膠都唔撚夠派

睇清楚先好講啦，衝出黎柒
屌那星

有冇效果圖??
請問日本邊到買到

樓主個嘴好似靚啲喎

屌 終於有人講下中肯嘢

樓豬下巴好似長d

絲打呢隻色好靚 睇落唔乾 好潤咁

用過呢個牌子 唔太貴 色都幾多下

多謝你地幫手找不同
仆街邊個5p仔自以為自己福爾摩斯，
之後叫我返5p，依家d 5p仔真係聲大夾惡

之前買左支深紅。。。結果 中毒咁

都唔係咁差姐

我勁鐘意正紅色唇膏 但一唔小心就變血盤大口

服乜撚野眾 on99

我都係 係咪dolce vita

樓主，為左唔好造成不必要誤會
下次都係唔好講邊間ig店
唔係一陣誤會幫人賣廣告
以前高登好似都唔俾人代購賣野
之前有絲打又係介紹正野
之後轉個頭話去日本幫大家買
事實上係做緊代購生意俾人屌

Charlotte Tilbury
有無絲打講下呢個brand? 想知用家心得

笑撚左 個店主個唇似上厚下薄
樓主係好標準既上薄下厚啵
睇左好耐 應該係咁

Maybelline都係loreal group架
小心post出黎畀人吠！

我下次真係唔敢啦，多謝你提醒
我唔會做代購啦 我好撚怕麻煩、買嘢我就叻
我見到有絲打被燒我想話佢知我邊度買，
我識春個店主咩，咁都可以陰謀論俾人屌
真係見過鬼都怕黑，真係不了

屌多謝你

btw 上唇厚重感情，下唇厚...

話說上面只係有人追擊YSL同GA，但係body shop都無人理

實在係唔應該買㗎喎

唔買呢幾個牌子仲有咩平平地又好用既唇膏呀

candy k買完冇用過出街 可能素顏試 覺得太深太matte 現哂唇紋 反而支唇筆隻色仲靚

選擇性戴光環

所以咪幫你地提醒大家囉

依支係satin lip pencil 好好用！！！

想要上嘴圖

咁又點 上下一樣厚

Obsessed

曼秀雷敦/Nivea 如果你係尋找有色潤唇膏

絲打邊到買架

唔得呀素顏試真係好奇怪
試咗化歐美feel再搽先正

邊到買平啲

笑左, 只係問句點解咁多湊巧就被人用粗口鬧到上天花板, 我明明一句粗口都無講過, 如果真係冤枉左樓主我願意道歉
但我又想請教喇, 點解樓主3:00先同ig shop店主講呢件事, 但又可以係2:51 post 對話圖上lihk?
利申: 從來無上過5P同埋最憎火星文

上下一樣厚咁咪正... Kylie都好去打針先有呀
你咁樣好多人都羨慕！

我都想知

我係上網買既 韓國代購黎 Ig shop都有見過有人買 110-150不等

較完時間cap圖唔記得較返依家時間 ？

唔知pony effect銅鑼灣hysan買唔買到呢

無時間追文post左先 有無人用maquillage呀 我係因為水原希子先買 我隻色係rd425
我知佢包裝好唔美觀
樓豬我都有你個支nars
好想買Giorgio Amani

sorry，我這係覺得好冤枉先講粗口 唔好意思可唔可以收返d粗口
因為我電話教快咗十幾分鐘，所以有以上情況出現

btw 個店主成日打5p字你估我睇得好開心咩
同埋我俾人屈5p有d燥，我明明係正字刑警

可惜我唔化眼 下次試下上完妝先搽先

好多人大推咁

又陰謀論 講咩你都唔啱聽嫁啦，走啦你

試過fd個支 偏乾

好慘 我識店主 同樓主個咀完全唔同
見到樓上上撚左腦咁真係笑左

我都覺得自己好慘
我之前同依間店主有因為交收嘅嘢嘈過嫁，
如果唔係俾人屈我真係唔想話佢知係我開post

我post曬d證據出黎，咁本身提出話好多巧合嘅個位絲打見到都道歉，我講粗口唔啱雖然真係好冤枉，
但係有位唔知係真巴定藍絲嘅死都要追擊

接受現實啦，真理長存

呢層真係唔知 因為我買果陣香港仲未有
我見就好似得我張圖第一枝賣
第二枝係pony effect favorite fluid lip tint 你可以試下打去問下

薄薄地搽一層係手已經覺得好靚

好潤呀

個頭同Ysl一樣 幾好用

你係咪自殺
咁睇唔開直頭買loreal呀

笑死

佢應該同Geurlain一樣？我好鍾意Geurlain隻莓味
就咁搽又得，搽完其他tint 再on top加層上去又得

笑到

笑撚到我

應該就一樣 Geurlain個支我試過 感覺無咁潤 不過有陣香水味 同埋個包裝係透明蓋
絲打你買咗Geurlain幾錢？係咪3.3g?

嬲豬呀?

espoir moonlit
韓國買 搽親個個都問用緊咩

條友訓撚醒未

其實GAB真係好用可惜loreal group
我自己今日就用緊chanel
追左十幾頁post 好似無乜人用？

btw唇膏真係會買唔停 幾廿支係到唔知用到幾時

係呀透明蓋，下面個心型真係觸發我少女心
2.8g咋 好似$195入手

用到甩曬色喎

同埋tom ford都好好用

黑唇膏
淨上唔洗打底都唔乾，淺淺地好自然

效果超好

絲打幾靚女

一直都無用過GA同YSL所以好好彩唔洗遺憾
chanel我用過三隻，依支好用

掛住post相唔記得介紹返
fresh 又係有色潤唇膏
潤到爆炸

利申 真係我黎

好用呀! 我有支迷你版，潤到痴線隻色又靚

絲打就咁望你個嘴，你好似我中學同學

即刻走左去買

你邊間中學

真係日日用咁制
呢支限量版賣到斷哂我搵左好鬼耐

點知宜家變做regular line唔值錢

好想要呀

喂 點解可以咁高效率 快d試，唔知啱唔啱你心意

極少用gloss 成日覺得好"立"
我用緊rouge coco 69色，貪佢淺淺地平時用，因為番工成日都要搽d顯色
之前咪出左隻長型圓管既，一出即刻燒著左買黎用，點知麻麻地

唔自爆啦 grad咗好耐

又要 好多嘢想要

咁轉個角度睇，你第時再買唔洗咁辛苦搵 安慰住自己先

長圓管我買咗innisfree代替 唔好用

有冇上色圖？
想買但好似話搽得多對身體唔好（唔記得咩事 ）

溫書溫到悶悶地附近又有tony moly就走左去睇
個色係sales姐姐介紹 pk04揸左一浸
好潤呀好開心

仲有 kiko milano d唇膏好平！
呢個價位黎講質素算唔錯，一百蚊內買到，
又多色揀，好似仲出左新系列，
早排買三送三超抵，大家有無用

受唔受溝？

隻色幾自然幾靚

呢枝以前都有諗過買

仲好香好開心
終於買到枝無伏
下次再買就跟呢個post

終於有人提Kiko kiko 9系

絲有咩靚色推薦？

Kiko 幾抵玩

呢隻豆沙色幾靚，實物比呢張圖深色少少，已入手

呀呀呀想要 好靚

我都係rd425 又係因為水原希子
個包裝真係好有登台feel
但隻色真係靚得嚟好鬼死自然

之前買過支黑管覺得偏乾 唔敢再買

仲有一支心形既 貪個樣 幾靚

見到你鍾意就好了 好彩無伏人

唔知今晚內會唔會1001

總然之唔好用Loreal Group就安落
大家醒水喇咪再推 都唔好再買喇
唔好做港豬喇 講都唔好再係到講

推多支bbia 08
隻色秋冬得來好推
仲要唔算乾
不過錫住個咀既最好都打左個底先

已經save底左啲圖

哈哈 係咪打算逐一買曬佢

做咩姐你 睇落d你就搵到真相嫁啦

窮撚用開韓牌

Mamonde好多人大推呀！但一直都未試！

真絲留名等PM

咪再quote疑似打手個啲圖
碌到手軟

疑似打手係話緊我 我唔係打手呀help

依支正呀，我細細個就有一支在手

我淨係睇咩牌子架咋 唔睇係邊度買

我係第一頁定第二頁講我買咗sephora盒give me some lip 有幾個絲打被燒問我邊度買我答返佢地係邊度買 that's it
我推你買tony moly都唔敢話我係邊度買啦

無事啦而家

好冤枉呀啱啱 不過我都係會繼續燒你地

好呀，將銀包啲錢換晒唇膏

臨1001前留名學野

包個膠先
me窮j用曼秀雷敦隻lip baby crayon
今朝買左，搽到lunch，冇乜甩過色，但飲水都會有印
lunch 後補一次到而家，隻色一樣咁出，好自然好靚
唔乾，都夠潤添，唔會搽到有死皮
如果你係要經濟實惠，想個咀有d色精神d，呢隻都ok

唔食野都仲有啲色既
之前特價36蚊枝咋

我好耐之前特價$3x時都買左支
粗用 平時懶就是但茶幾野就出門口

我覺得開post2 要係#1打翻個勿買list 即你loreal group etc

想要canmake or colorpop

要，如果有part 2一定要

推介支平平地 Burt's Bees天然又夠潤

之前做promo $129 仲送支貨裝潤唇膏

可唔可以介紹俾我
好正

個蓋好密集恐懼

好想試下啲好深嘅色
但驚carry唔到

可以準備定 都爆啦就

買支平嘅試下先 岩先再買都未遲

我都係用呢枝

2隻都要得唔得

我行左好多間都唔夠dior質素高 就忍唔住買

唉樓上

btw開咗（2），今次加咗d規矩
希望大家互燒得再高興d

絲打們，入嚟留下你今日用嘅唇膏(2)

人類總要.......

番be香土啦

呢到唔岩你啊 走啦

希望post 2 唔會再有人post 因為講到明唔好post

係都要攞黎柒

Agger

等我日日入黎post

傻嘅
我懶

唔好啦

150 同561 一個小小紅另一個紅紅地又有啲啲橙

Rose

可以呀
我見過weareseoul有得買 但佢要買夠300先free shipping 不過唔洗理pony官方張圖 因為我上嘴係好自然既nude色 粉粉地

另外我其中一枝係呢間ig shop買
ID: thewalkingseoul

利申 我只係幫襯過佢地